美國放水第二集

QE alone, and QE plus fiscal spending, are two very different things when it comes to affecting broad money supply.

Lyn Alden 2/6/21

美國史無前例咁樣放第二輪水，你哋自己估吓Bitcoin, Ethereum 會升到上去乜嘢位？用膝頭哥都諗到啦！

你覺得一年內美國可以收水咩？ 我教你啦，乜嘢都係睇水流。到佢話唔再放水或者收水嗰陣時，Bitcoin, Ethereum 仲喺度狂升，啲人喺度又話乜嘢大時代又話經濟完全回復，嗰陣時先係最伏，先係最後瘋狂。聽就聽唔聽就撚就！

gchi

Lm

QE親都無可能一年收水 最多停水
經濟週期起碼要幾年之後先可以開始慢慢收水
如果唔係冧得仲大獲

24年先加息

賺錢咁易就好囉
今年個財長係Yellen，同埋最近嘅經濟數據都顯示通脹升溫

Yellen鷹定鴿？

今次m2會去到幾多
放完水後一個月應該會有大回調

美國肯定滯脹，如無意外今年發生
滯脹下 陷入 唔放死 放又死
到時慘過大肅條

Fed會搞掂

Fed搞得掂，唔洗不停放水

黃金，白銀， Bitcoin ， Ethereum 佢宜家呢個環境係你哋嘅朋友。 🚀🚀🚀🚀🚀🙌🙌🙌🙌🙌💎💎💎💎

喺滯脹情況之下-黃金白銀將會最勁。

人係會解決問題的

就算回調都係短暫，因為會不停放水。

真理。 剩係睇印銀紙都已經佔8成因素
佢keep 住印 尻買都得
佢唔印 就快D 閃 話之你咩神股

但黃金呢幾個月個價好鳩喎

大家唔記得 4年前個個月都被耶倫D 議息消息玩到大跌？個個月都驚

只要繼續印就無敵
不過揸現金就碌硬柒，又係窮人受罪

造夠百鳩幾枚金幣搞撚掂哂，輕鬆

佢依家鷹派啦已經，唔洗諗啦，一定係瘋狂印，無停落嚟既本錢，一停就世界大亂

分配3份1資產落去係咪差唔多

正常調整波動，要睇住個位入。1800 左右嘅價錢入應該冇問題。 始終銀紙貶值。總之一定要入啲硬資產。純粹個人睇法，唔係投資意見。😅😅😅

今時唔同往日啦。佢而家自己都喺度講話Stimulus 越大越好。

好難講，經過gme事件後，好多人都唔太信網上資訊

其實好簡單，每次放水就升。收水，唔放水就跌或者放唔夠水。2008，2015，2018，2020 每一次都係咁。咁咪睇吓今次去瘋狂印銀紙，將2020年之前嘅所有美元佢一年之內印多5成夠唔夠囉。今次印得特別誇張因為大部份嘅錢去咗Stimulus，呢個係broad money。世界歷史上每一次broad money直升，都係勁通貨膨脹。我睇油價繼續上升添⋯⋯😳😳😳

QE alone, and QE plus fiscal spending, are two very different things when it comes to affecting broad money supply.

Folks often wonder why Japan didn't have inflation over the past 20 years despite their central bank balance sheet going vertical.

It's because their broad money supply grew very slowly.

Base money going vertical, and broad money going vertical, are two very different things.

- Lyn Alden 2/4/21

Very important distinction

Interesting to note broad USD starting to head vertical in this chart

- Joseph Brown 2/4/21

Lyn Alden 2/6/21

其實好簡單，每次放水就升。收水，唔放水或者放唔夠水就會跌。2008，2015，2018，2020 每一次都係咁。咁咪睇吓今次去瘋狂印銀紙，將2020年之前嘅所有美元佢一年之內印多5成夠唔夠囉。今次印得特別誇張因為大部份嘅錢去咗Stimulus，呢個係broad money。世界歷史上每一次broad money直升，都係勁通貨膨脹。我睇油價繼續上升添⋯⋯😳😳😳

QE alone, and QE plus fiscal spending, are two very different things when it comes to affecting broad money supply.

Folks often wonder why Japan didn't have inflation over the past 20 years despite their central bank balance sheet going vertical.

It's because their broad money supply grew very slowly.

Base money going vertical, and broad money going vertical, are two very different things.

- Lyn Alden 2/4/21

Very important distinction

Interesting to note broad USD starting to head vertical in this chart

- Joseph Brown 2/4/21

Lyn Alden 2/6/21

如果咁簡單就好

如果歐盟同中國經濟復甦，最後得美國印，係得美國大亂，其他國家唔會死

耶倫鷹定鴿
你要首先睇下當年佢估中fed 主席前嘅聽証會同言論
再講 耶倫家陣係財長
鮑威爾一樣可以鴿轉鷹

吸毒咁樣
一唔吸就閪冧，唔想閪冧又再吸過

就係咁簡單

洗撚諗到咁複習

所謂通漲根本仲未去到民生野，漲既都係資產

戒毒都唔會一下唔俾你索啦 一定係慢慢咁減少分量

有香港保證7.75驚閪咩

的確係 聯儲局放水要放得準 鳩放只會落哂有錢人袋

不過放水最終目的係要幫d企業渡過呢個難關

減少炒人 自然減少政府開支 有工開經濟keep住行 犯罪率起碼唔會狂升

同吸毒一樣唔可能即刻就停藥 要慢慢去減

有機會會出口術去調整過熱嘅股票市場，但係一樣會照放水。全部FED聽證會嘅minutes 我都有睇。

會唔會係你主觀意願
耶倫有往績架喎

呢啲機會十年先一次 通脹fed係歡迎點（冇腦陰上星期親自講)佢哋最怕係通縮

貴金屬就算鳩數啦 你睇銅價先勁

Sor 9 鮑威爾先岩

講漏左石油都好快會上返60

金銀銅鐵石我都有😅 Elon Musk Tesla 開始收Bitcoin!!! Bitcoin to the moon 🌝 😅😅😅

樓下間實惠收左一排啦

難言係鷹定鴿
但有點好肯定係yellen 講明要壓低unemployment rate
咁一定傾向通脹, 低息超發貨幣果邊

無錯
宜家D民生野都無漲到
油價都要美國同油組傾減產傾到氣咳先隊到呢個錯
油價太高輕鬆增產解決問題

宜家得股票同實物+crypto coin 升
只要未到食唔到野, 未演變成政治問題
FED 仲大把招可以輕鬆解決

點解白銀上唔到去
上年8月買到依家都無咩起色

唯一會制約QE就得一樣 : 美債
目前美債息率差唔多上番正常位

美債息率過高時自然要加息收水

大特價而家俾你買囉。平又唔鍾意，貴得滯又話太貴。真係好難服侍喎師兄。😂😂😂😂

塞錢落你袋啦，傻鳩
耶撚一早打晒開口牌 話唔怕短期通脹
證明點通脹極，都唔會收水住